SmarTone 既mobile carrier 約8月到期 求續約plan 或 轉台plan

SmarTone 既mobile carrier 約8月到期 求續約plan 或 轉台plan 《只限CSL或1010或HKBN》

如上
請出招

3台同支移動唔好留言 多謝合作